[歐洲/日本/紐西蘭/加拿大]Working Holiday 一問

岩岩申請左紐西蘭
計劃會再去多兩個地方
歐洲一國 加 日本/加拿大
想問下各位有無各國相關既group 可以入

或者line HKGNPC

啱啱申請咗new zealand 巴打打算幾時出發

Nz working holiday緊

我都係上星期申請紐西蘭
等緊個visa正式批 唔知要等幾耐
諗住六月去

歐洲一國 再加 日本/加拿大？
你預計個wh去幾耐

三至四年

想出年四月先出發
申請左遲交照肺

想問有無group 可以入去申下手

紐西蘭 係咪要4/4即日搶先有?

無通知地會放翻啲唔申請既位出黎
好似要朝朝五六點起身睇
大概係呢期
因為4號之後7日要交文件
14日內交肺片
所以有心去都可以上去睇下

你幾歲 岩岩fg 諗緊去曰本
定係做一兩年野先

畢業做左3年野quit左
覺得遲早都係困係香港
30歲前當打工換宿周圍玩下

廿字頭反正咩工都未試過
我自己覺得出去做下地底泥好過係香港捱餐死

不過身邊都好多人廿頭出黎捱到宜家月入60~80k

有無人就岀發日本 揮揮手

連登仔 fg 都 50k啦

日本 5月中出發

已經喺日本

請問係咪呢個月交form 就即批先到先得 我想申請十月果轉

同問

我係舊年10月嗰交 12月批 最快2月走得
唔係先到先得 話就話識日文乜乜柒柒會加分 但係舊年啲quota有剩 我諗正正常常都唔會唔批
我嗰期4xx個得4個fail

btw有bno強烈建議用bno申請
在留咭國籍係寫英國 特衰寫中国

英國 WH 緊

英國就真係無諗
諗住申請歐洲係因為方便買部車road trip 哂佢

Oh 我應該今年年尾開始紐西蘭
如果我十月申請
係咪最遲可以出年十月出發

巴打黎緊都準備過去